係香港有無廿萬樓下嘅新車係型仔啲？

Honda jazz 就黎轉新款 外觀太可愛

仲有無邊款車推薦？

kia morning 好似都唔錯

Toyota spade 個樣好薯

YZF -R1

Subaru xv 幾靚 又有天窗

講漏咗 唔計26

Camry

Suzuki swift 就似mini 幾好

成30萬 唔夠錢

買部加少少

型唔型就睇人嘅

狗車系列：cerato, sorento

toyota mark x

加少少咩？改車呀？

Sorento又未必，好多人貪佢慳油
不過狗車多KIA係事實

cerato幾型仔

sorento同subaru xv比 邊部型啲？

香港仲有無行貨？

加多少少啦屌你

Mazda 2

係型過honda jazz嘅

梗係冇
皇冠只入垃圾款

咁邊到有？

加少少上Mazda 3
2仔有點細

suzuki jimny

電單車 大把

20部ae110

新jazz 個樣咁
叫班mk改喉仔點玩呀

好cute cute

白色kia cerato啦
揸出街個個都會讓你

JIMNY
XV
HUSTLER
JAZZ RS

QASHQAI

Sor 要加多兩三萬

起步快過你啲咩林寶

XV

想問一下 依款算唔算防撞能力高d?
我見朋友揸架jazz撞落audi到
朋友架jazz車頭摺埋左 架audi度門花左小小

我就覺得歐洲車有佢可取的地方

你呢啲真係廢老邏輯嚟
講鋼水？人定車重要？
撞起上嚟，一架車完好無缺，入面個人斷咗廿骨
另一架車變晒形，但係司機只係輕傷
你揀邊樣？

簡單物理，卸力呀
如果你架車完全唔變形，即係啲衝擊你自己食晒

同埋門vs車頭本身就唔係公平對決

依個又真係第一次聽 學到野
但係audi佬又好似無咩野

多謝巴打回答

加多少少上林寶

morning邊忽計到係型
講完自己有冇笑

韓國仔啲新車個頭全部都好撚靚仔

新cerato確實幾靚仔

加少少S class啦

樓豬對型既定義

廿萬二手車就有好多好型
一手就全部垃圾

subaru xv

鍾意solio多啲

廿萬黎講xv真係最好睇